\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
	
	\section*{Dnevnik sastajanja}
	
	\begin{packed_enum}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 2. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item inicijalni sastanak tima i upoznavanje
				\item odabir i razrada prijedloga vlastite teme
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 9. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item sastanak s asistentom i demonstratorom
				\item diskusija pravila vezanih uz izradu Projekta
				\item analiza zadatka
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 10. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item upoznavanje s programskim jezikom \textit{Kotlin}
				\item odabir tehnologija za razvoj aplikacije i baze podataka
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 20. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item detaljna razrada funkcionalnih zahtjeva
				\item razvoj glavnih dijelova grafičkog sučelja
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 23. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{T.~Blažević}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item sastanak s asistentom i demonstratorom
				\item diskusija dosadašnjeg rada
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 29. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item detaljna razrada strukture baze podataka
				\item diskusija o izgledu korisničkog sučelja
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 31. listopada 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{D.~Polić}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item dorada izgleda administratorskog web sučelja
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 4. studenog 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item razrada dijagrama baza i razreda
				\item daljnje dizajniranje grafičkog sučelja
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 7. studenog 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item izrada dijagrama razreda
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 14. studenog 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item sastanak s asistentom i demonstratorom
				\item demonstracija generičke funkcionalnosti
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 4. prosinca 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item kolokviranje prvog ciklusa projekta
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 18. prosinca 2019.
			\item Prisustvovali: \mbox{T.~Blažević}, \mbox{L.~Mesarić}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item sastanak s asistentom i demonstratorom
				\item prikaz ispravaka prve verzije dokumentacije
				\item diskusija o budućem radu
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 8. siječnja 2020.
			\item Prisustvovali: \mbox{H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item sastanak s asistentom
				\item demonstracija alfa inačice aplikacije
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		\needspace{3\baselineskip}
		\item sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 22. siječnja 2020.
			\item Prisustvovali:\mbox{ H.~Abramović}, \mbox{T.~Blažević}, \mbox{H.~Čukman}, \mbox{L.~Mesarić}, \mbox{D.~Polić}, \mbox{A.~Tišljar}, \mbox{M.~Tišljar}
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item sastanak s asistentom i demonstratorom
				\item predaja završene aplikacije i dokumentacije
				\item kolokviranje drugog ciklusa projekta
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
	\end{packed_enum}
	
	\eject
	
	
	\section*{Tablica aktivnosti}
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7.5, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
			
			\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Mesarić - voditelj\, \,}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Abramović}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Blažević}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Čukman}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Polić}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antun Tišljar}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Tišljar}}} \\ \hline 
			\endfirsthead
		
			\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Mesarić - voditelj\, \,}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Abramović}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Blažević}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Čukman}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Polić}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antun Tišljar}}} &
			\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Tišljar}}} \\ \hline 
			\endhead
			
			\endfoot
		 
			\endlastfoot
			
			Upravljanje projektom               & 20 h & 9 h & 11 h & 8 h & 8 h & 8 h & 9 h \\ \hline
			Opis projektnog zadatka             & 6 h & 2 h & 2 h & 1 h & 1 h & 1 h & 1 h \\ \hline
			
			Funkcionalni zahtjevi               & 3 h & 1 h & 1 h & 1 h & 1 h & 1 h & 1 h \\ \hline
			Opis pojedinih obrazaca             & 2 h &     & 3 h & 2 h & 2 h & 2 h & 2 h \\ \hline
			Dijagram obrazaca                   & 1 h &     & 5 h &     &     &     &     \\ \hline
			Sekvencijski dijagrami              & 1 h &     & 7 h &     &     &     &     \\ \hline
			Nefunkcionalni zahtjevi             & 1 h &     &     &     &     &     & 1 h \\ \hline
			Zahtjevi domene primjene            &     &     & 1 h &     &     &     & 1 h \\ \hline

			Arhitektura i dizajn sustava        & 2 h &     &     &     & 5 h &     &     \\ \hline
			Baza podataka                       & 5 h &     &     & 2 h & 3 h &     &     \\ \hline
			Dijagram razreda                    & 9 h & 4 h & 4 h &     &     & 4 h & 9 h \\ \hline
			Dijagram stanja                     & 1 h &     & 6 h &     &     &     &     \\ \hline
			Dijagram aktivnosti                 & 1 h &     & 5 h &     &     &     & 1 h \\ \hline
			Dijagram komponenti                 & 1 h &     & 4 h &     & 2 h &     &     \\ \hline
			Dijagram baze                       &     &     &     &     &     & 2 h & 2 h \\ \hline
			
			Korištene tehnologije i alati       &     &     & 1 h &     & 1 h &     &     \\ \hline
			Ispitivanje programskog rješenja    & 1 h &     &     &     &     & 3 h & 3 h \\ \hline
			Dijagram razmještaja                & 1 h &     & 3 h &     &     &     &     \\ \hline
			Upute za puštanje u pogon           & 1 h &     &     &     & 5 h &     &     \\ \hline
			
			Dnevnik sastajanja                  & 2 h &     &     &     &     &     &     \\ \hline
			Zaključak i budući rad              & 1 h &     &     &     & 1 h &     & 2 h \\ \hline
			Popis literature                    & 1 h &     &     &     &     &     &     \\ \hline
			
			Upoznavanje s tehnologijama         & 17 h & 3 h & 4 h & 2 h & 5 h & 7 h & 6 h \\ \hline
			GitLab Pages i CI/CD                & 5 h & 3 h &     &     &     &     &     \\ \hline
			Grafički dizajn i GUI               & 10 h & 20 h &     &     &     &     &     \\ \hline
			Razvoj Android aplikacije           & 105 h & 15 h &     & 20 h & 79 h & 2 h & 2 h \\ \hline
			Pisanje programskih testova         & 2 h &     &     &     &      & 10 h & 10 h \\ \hline
			Izrada baze podataka                & 7 h & 1 h & 1 h & 3 h & 10 h & 2 h &     \\ \hline
			Web sučelje za administratora       & 1 h & 2 h &     &     & 15 h &     &     \\ \hline
			Izrada prezentacije                 & 1 h & 4 h &     & 4 h &     &     &     \\ \hline
			
		\end{longtabu}			
		
	\eject
	
	\section*{Dijagrami pregleda promjena}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/gitlab_contributors_1.png}
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju - prvi dio}
			\label{fig:dijagram_baze}
		\end{figure}
		
		\eject
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/gitlab_contributors_2.png}
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju - drugi dio}
			\label{fig:dijagram_baze}
		\end{figure}
